[陰謀]Bill Gates and China

In this episode of Behind The Deep State, host Alex Newman exposes Microsoft founder Bill Gates and his insane efforts to hijack education and more importantly today, inject everyone on the planet with his dangerous vaccines to supposedly save us from "coronavirus." Alex breaks down his close links to the mass-murdering leaders of Communist China, and to the globalist billionaires in the Deep State closer to home. Learn about Gates' fanatical obsession with population control, population reduction, depopulation and how he hopes to achieve it with abortion and vaccines.

又係反疫苗的弱智陰謀論。
用醫學副作用黎反疫苗都正常，
竟然瘋到用陰謀論黎反疫苗，
腦殘都邊個點先會信？

識個EC難教嘅狂熱分子 佢講咗大半年
仲有一定係共濟會陰毛

好腦殘

Alex Newman反Bill Gates，唔係反vaccine

Bill Gates歷史往績的確唔係好，印度佬一樣反Bill Gates唔反vaccine

NEW DELHI: The Centre has shut the gate on the Bill and Melinda Gates Foundation on a critical national health mission, and possible conflict of interest issues arising from the foundation’s “ties” with pharmaceutical companies is one of the reasons.

All financial ties of the country’s apex immunisation advisory body, National Technical Advisory Group on Immunization (NTAGI), with the Gates Foundation have been cut off.

...........

There were questions about the Gates Foundation’s ties with pharmaceutical companies and the possible influence this may have on the country’s vaccination strategy. Global Policy Forum, an independent policy watchdog that seeks to promote accountability in international organisations, raised some of these concerns in a study in December 2015.

Read more at:

Vaccine-induced paralysis calls for action, says study

Mutant Strains Of Polio Vaccine Now Cause More Paralysis Than Wild Polio